有心將個病毒傳播spin去大廈設計而淡化封關同支那帶菌者

之前個標題開得柒
根本個重點係去過沃門囉
政府等左個機會幾耐終於等到同一楝樓中
根本就未夠理據證明個傳播係由排氣問題
成楝樓咁多户其他單位又無事？
根本就想淡化支那帶菌者同無封關既影響

都唔知呢個去過支那沃門嘅女人啲屎氣有冇走入鄰居屋企

全面封關

雖然已經太遲 但唔做只會死得愈多同快